+++
title = "管理视图"
description = ""
weight = 4
+++

管理视图主要面向平台管理员。

* 支持查看项目基本信息，以及项目下的命名空间列表。

* 支持统一管理、对接与机器学习过程有关的工具和资源，绑定不同的项目或命名空间。目前要获取有关工具和资源，必须依赖系列产品中的其它产品，进行集成或创建。

	* **Jenkins**：依赖 DevOps 平台。

	* **PVC（持久卷声明）**：依赖容器平台。

* 支持设置各个集群的访问地址。在机器学习平台中，将使用集群访问地址拼接生成不同的业务访问链接。参考 [配置集群访问地址]({{< relref "10usermanual/admin/5clusteraddress.md" >}})。